何志平被捕：詳列8控罪刑罰 最高可囚85年

何志平涉賄案，根據最新公開的美國法庭文件，其中一份是起訴表格，詳細列出何志平8項控罪的最高刑罰。若果所有控罪成立及刑期分期執行的話，何志平面臨最高監禁85年。

起訴表格先列出被告資料，包括何志平的姓名、出生年份、囚禁地點、代表律師。表格之後詳細列出何志平被控的罪名，分別是1項串謀違反《海外反腐敗法》、4項違反《海外反腐敗法》、1項串謀洗錢、2項洗錢的罪名。

其中，5項涉及《海外反腐敗法》的罪名，每項的最高刑罰為5年監禁及3年監外看管（Supervised Release）。串謀違反《海外反腐敗法》的最高罰款為25萬美元，違反《海外反腐敗法》則罰款10萬美元。至於3項涉及洗錢的罪名，每項的最高刑罰為20年監禁及3年監外看管，以及罰款50萬美元。

表格同時寫明上述所有控罪均設有替代罰款，涉及《海外反腐敗法》的罪名列明有關金額是「犯案金錢上所得或所失的兩倍」，而涉及洗錢的罪名是「所涉及金額的兩倍」。根據案情，何志平涉提供290萬美元賄款，若以此金額計算，替代罰款金額可達580萬美元（約4524萬港元）

駐紐約記者郭少華報道

85年

放佢出黎仲慘過死刑

比多一世佢 都唔夠坐

睇黎你餐壽酒我都黎唔到啦

為黨犧牲

所以佢死後一定復活，如果唔係點坐埋尾數

替代罰款金額可達580萬美元（約4524萬港元）

即係比左呢個數就唔洗坐
以佢既資歷隨時有呢個數啦

同期的話幾年？

自膠
同期最高廿年

梗係唔係
罰款金額咋, 一係計數, 一係罰lump-sum

4000 萬對依班前狗官好多咩 ?

同一個犯同房囚禁定係一班人囚禁會好d

你插下我，我插下你

出返嚟幾多歲